祖記對1位置忍無可忍！今夏拿他開刀

根據《全市場》的消息，祖雲達斯在今年夏天想要更換球隊的1號門將。施捷斯尼（Wojciech Szczesny）今季的表現令人失望。

意大利媒體稱，施捷斯尼雖然在比賽當中很少出現低級的失誤。但他的表現有時候真的很平庸，有些撲救難度不大的射門，他也會將球漏入球網。總之，他是一名不錯的門將，但不是一名頂級門將，祖記目前需要更好的門將。

祖記的頭號目標是AC米蘭的當拿隆馬，這名意大利國腳與米蘭的合約將在夏天到期，目前還沒有完成續約。不管怎麼說，無論是否能夠引進當拿隆馬（Gianluigi Donnarumma），施捷斯尼下季1號門將的位置應該是不保了。

因為人地射波廢所以炒左佢

換左個傻鳩教練先啦

當年當隆馬想走俾人屌到仆街 即刻流馬尿 又想再喊過

阿記出產既龍門都敢用
都算你祖狗命大啦 捱到而家

穩定左幾季啦

迪基亞is coming

新星保方上位時候到

雖然你好隱定, 無犯錯, 但你做龍門唔夠表現, 唔夠搶眼

教練0戰術,鳩排陣
中場唔助攻唔助守
後場鍾意交波俾對面
失波入龍門數

原來今年無冠係因為佢，我諗無佢做龍今年會拎意甲

搵佢包3冠

做龍 一球波都入唔到
唔撚掂

個球會board
無端端炒鳩沙利，請個無任何經驗既派路，無戰術，你想點啊？

阿狗出產龍門勁喎
廢隊出神龍

勁咗幾年喎 今季好差咩

On9 佢點會廢
睇下自己啲中場做乜鳩好過啦...

後備有個後生仔好似77號

準備上位了

戰術on9

炒沙利都算 佢都廢閪黎 炒屌帥先on9

沙利點廢都好過0經驗既派路，係0經驗。
無助教，無U23隊經驗，係真正0

梳 應該補多句 炒屌帥on9 炒左沙利都算 請派路真係on9到極點以為個個都係拖舟咩

拖舟都叫帶過U23皇馬
阿迪達都叫做過助教
就算哥迪奧拿都叫帶過巴塞B隊
屌，狙既board係咪on9

其實ccc尼都救過蛆好多次
蛆一直想追dollar搵啲藉口掃走佢姐

後防自爆 教練教波唔經中場 關ccc尼咩事 重點佢都救左祖好多獲你換教練好過啦屌 中場大師教波冇中場

派路親仔生唔敢郁

轟照郁林伯

祖高層唔夠果斷

因為咁快炒即刻證明請派路係on9
要面子點都季尾先算
隨時意大利盃幫佢保命

寧願炒埋個意盃換教練算啦

有冇諗過我獌嘅迪基亞

AC個件啦...
都無續約
祖記最鍾意免簽

揾戰犯梗係揾個無後台

今季祖記都唔知踢乜 靠美國仔 kulu c7

放leno 比你

乞衣撚有錢買咩

派路正一垃鳩圾
無基艾沙 祖記一早收皮

賣佢要賣企係佢前面果兩件先

以為派路 我都係出返去先

祖記個board算啦
一路都係諗住想衝歐聯所以先係咁換教頭
但有時有啲嘢係無就無
2015 2017兩屆都亞軍就知係命啦
而當年批人最當打嗰陣都攞唔到更加唔知揸住呢堆老人兵有乜能耐可以攞到

換個派路連個意假都要跌埋比人

又求其塞啲垃圾加比錢換囉

最後用返保方 用到65退休

今年祖真係靠基艾沙 撐住
條中場唔知做乜鳩
無掃蕩無創造

落地唔轉返3個圈，炒得

他是一名不錯的門將，但不是一名頂級門將，祖記目前需要更好的門將。

馬體會Oblak

有錢就可以拎走

祖記夠唔夠錢先

我仲諗住祖被開刀個一位置係派路

CCC尼咁多年黎如果佢廢 個正選龍早就唔係佢架啦

依家睇番沙利真係算係咁 雖然都係on9 最少可以屈本土聯賽機先

上次見對面傷, 將個波整出界,就畀C朗話做錯決定,打唔到反擊
CCC廢到呃左咁多年意甲第一名正選龍

祖個board真係好癲
見到哥迪奧拿拖舟咁好成績就諗住求其搵件中場大師教波
而家派路做過主教練好難重新由低做起
真係比祖炒既話 教練生涯可能就玩完

2021仲基亞連尼邦老師

背肌都好過佢

雲達沙 都係 ⋯祖記嫌佢 買保方 放佢去富咸

最撚癲係咁耐都未炒派路

Arthur唔掂咩？

其實CCC算幾好喎
講差古惑大盜同中場嗰幾個咪仲差

本身就係貪派路人工平先請佢
而家炒佢又要出筆錢
免簽一堆二線頭一線尾球員
得屌帥先玩得掂呢班人
但又嫌人哋鳩斬俾C朗嘅戰術唔好睇踢走佢

算啦
叫痴左幾年意甲冠軍
算好好

要搵1億出黎填氹，只能賣賣賣

最衰都係ccc尼，搞到蛆出局

佢呆撚左啦條盲反

因為佢對中田英壽甩手，失冠，祖記記仇

Sarri同Pirlo好大分別 Sarri根本要tune過曬對波佢個打法aggressive過艾歷尼好多 以前祖狗個風格根本冇咁進取同埋可以話係以穩守為先 但Sarri個種係要dominate場比賽 球員要從新適應 Pirlo根本一場冇教過就變教練

祖記覺得施丹都係無經驗變三冠王,派路都得啲
但係人地施丹跟安察洛堤學左幾年

拖舟真係有啲料,自己成條正選後防入左醫院都過到利物浦

多謝高普唔出 Jota ，唔出Thiago

出左都無用喇,第一回合決定左,皇馬後備力量足夠
利物浦死門都係兩閘進攻,同中堅距離太遠
第二回合皇馬用無力的殘陣,用華維迪代替華斯基斯打右閘,都守贏利物浦就知拖舟戰術上打敗高普

以為係牙朗

Ccc尼救左祖記好多次啦屌 炒都炒你先 搞到無冠

無朗蛆前四都無,你睇過蛆啲波明白前鋒廢到無倫

一直都唔明點解佢會無啦啦上咗位，連阿仙奴都唔要佢，祖記個傻鳩以為執到寶有保方都唔用用佢

皇馬個vinicius junior明日之星，有機又係一個新麥包皮

買全球最貴就岩晒祖記
艾利沙巴拿加

自問自牙朗加盟之後大大話話都睇咗七成以上蛆狗比賽

佢有過嘅失誤真係一隻手掌數得曬

其餘大部分時間都保持住穩定以上嘅水準，仲要耐唔耐就會有啲超反應神救

真心唔明點解班蛆狗可以因為隊波垃圾，賴無可賴就賴落個龍度

後傳自爆讓人一粒，係蛆嘅標記

純粹想買個意大利籍龍門做icon